去兩個禮拜意大利 買sim卡定wifi蛋好

Sim

蛋

當地買sim

去咁多日就sim啦

有fb喺英國嘅話就出張3UK sim，£20 add-on 有12GB(包漫遊)

冇嘅話當地買TIM嘅sim，畀€20應該都至少有5GB